［ 文宣組入 ］何妖性騷騷女網民

是咁的，小弟整咗個文宣，但係小弟能力有限。 希望各位巴絲可以幫手執執佢

光

復

香

港

時

代

革

命

推

冇哂人嘅

垃圾何妖

條友只係一個小丑 冇必要起佢身上花心機
集中攻擊中共好過la